發覺識簡體字同拼音真係方便好多

特別係我地呢d成日要寫字既人，寫簡體字真係方便好多, 電腦打拼音又係勁方便同快

負皮上一頁

真，唔同意的人唔該寫一次「抑鬱」

( Show Blocked User - dasdasa )

dllm

公開試竟然接受殘體字 仆街實寫多好多字 公平咩

根本間接鼓勵人用殘體 仆街教育局

簡體得草書都應該得囉

殘體點寫都唔識

抑郁

其實坊間有好多錯體既「簡體字」 貪方便通常都係寫錯字多

死撚左去仲方便

有撚用

垃撚圾

樓主既理據淨係得
貪方便 呢一點
寫隻字都懶 死撚左佢啦